想分享呢幾日OCAMP既感受....

首先，好多謝每一位有份參與SSA Ocamp嘅社科人，無論係freshman，組爸媽，工作人員定係我嘅莊員，全靠你地嘅投入同埋付出，先可以為呢個迎新營劃上一個完美嘅句號。

我的莊員們：
雖然我地每次開會都會有爭執，有時候會有不愉快嘅事，邊個邊個又會抱怨邊個，其實我想講我地十個人能夠走埋一齊係一種緣分，組莊唔容易，選莊亦甚難，當初講好左要齊上齊落，至少我地真係做到，好多時候都諗過放棄，但係最後都一直堅持一直捱落去，今日我地終於得償所願，做到問心無愧，正如我Inaug果陣講過，有啲野試過先後悔，總好過無試過而後悔啊係咪？到最後真係覺得後悔嘅，起碼我地十個人都賺左份獨一無二嘅回憶啊，咁唔係已經足夠啦咩？

所有工作人員們：
我知道各位工作人員黎得幫手嘅都係對SSA呢個家有感情，有歸屬感，我亦都知道你地嘅幫忙唔係必然嘅，好老實講如果無你地嘅幫忙的話，個Ocamp無可能可以舉行到，除左感激嘅說話之外，我亦都希望各位可以繼續支持SSA未來嘅活動，令到往後幾年SSA都能夠多姿多彩！

所有SSA組爸媽們：
每位組爸媽除左參與Ocamp之外，又要花時間去整組牌整組物諗Cheers，我知道每一位組爸媽都會將最好嘅東西都比哂自己SSA嘅組仔女，全靠你地一直照顧住組仔女，比到組仔女覺得SSA呢個真係一個大家庭，從而愛上呢個地方，我相信所有freshman都會感受得到。

所有Freshman們：
希望你地參加完SSA Ocamp之後，除左覺得好玩開心之外，亦都要好好珍惜係呢三日兩夜入面朝夕相對，一齊相處嘅其他Freshman，呢班人就係一直陪住你渡過你嘅U-Life嘅同學。除此之外，我亦都好希望你地可以真真正正咁感受到SSA呢個大家庭嘅溫暖，以及傳承嘅精神，SSA呢個地方係獨一無二，當你有需要嘅時候，每一位都願意去幫你；SSA能唔能夠將呢份精神一直傳承落去，就靠你地每一位點樣對待呢個家。祝願你們能夠有一個美好而難忘的大學生活：） 社科人 屈囇機 Come And Say We Are SSA！

compass ocamp?

指壓大冇社科

蓋清四十歲都仲有得玩ocamp

CHING認錯人

睇錯ssp

Su膠吉勞

膠大？

又玩歧視

牙蓋去左好多個ocamp

wfc

ive fd可以報ocamp的嗎

可以

我地恆大

蓋清，成日話傳𠄘精神，到底係咩精神？

插盡無悔

幾時死返膠登

胃仙U

好偉大

睇到咸....真心係ocamp識幾既人已經fd過識左幾年既朋友,全部都好真....

蓋ching讀咁多degree嘅

Yes

join my camp